得罪講句 帶紙巾出街既男人都係廢柴

d女人成日話會對帶紙巾出街既男人加分

收皮啦！

真男人係要d女人仔遞紙巾俾你！
唔係要你遞哂紙巾獻欣勤 成個死乸型咁

入廁格屙屎無廁紙點算

有鼻敏感用黎擤鼻涕都唔得

我冇帶 但我啲男性朋友會拎紙巾出黎比我抹嘴
利申食完飯個陣

啲人吹捧得多，而家好似個個都帶紙巾出街
利申我都帶

咁無囡咪可以帶

走啦死gay佬

Ching講得啱

好男人,帶紙巾

抹嘴呢d小事緊係唔會拎自己果包出黎啦

係有時急屎冇廁紙備用,唔通叫條女去男廁遞俾你咩

成日想帶 但唔記得帶

所以你咪冇拖拍囉

真男人係唔洗自己吻屎，叫條女毒龍鑽就得

我有帶紙巾,但都會問朋友借

收皮啦死厹

樓主用手巾

要用咪帶囉，唔通要用既時先去搵附近既便利店買咩？
又要特度搵，又貴

男人帶紙巾 印象加三分

所以我d紙巾全部放係車

可惜樣子扣六分 , 窮 L 扣多七分

咁先真男人

帶紙巾係為鼻敏感同大便時做準備，比女仔加分係純粹巧合

得罪講句！ 你條仆街仲生存喺世上係廢柴！

有鼻敏感呀屌你老母

帶咩紙巾，用條脷舔乾淨佢

痾屎有3廁紙個陣妳就後悔

講得啱，上次帶紙巾差啲俾人打

帶黎自用
對方需要先會遞張比佢

有時3包都唔夠用 ps鼻敏感

帶濕紙根

負皮 上一頁

樓主無視左2樓問入廁格屙屎無廁紙點算既問題

出街唔帶紙巾點打丁呀

點解有紙巾係會加分

on撚9

岩

樓主：真男人用手抆

樓主岩岩冇帶紙巾，俾女神黑面，所以上黎開post

好兄弟

有次病病地坐巴士流鼻水
自己無紙巾
咁問下人借
左邊個男人無
右邊個男人又無
最後用手遮住到落車
諗起都

平時用開手蚊shit

你有女先算啦

樓豬真係好可憐

港女會話你唔細心

唔怪得你地俾女恰到上面都唔識反抗

鼻敏感

手刀

捽完索下 舒筋活樂

帶紙巾 基本衛生
咩好男人 係吹大左

但唔帶 要用果陣就問人拎
呢啲就一定唔方好人

呢樣真，鼻敏感發作幾包都唔夠用，所以出街至少帶兩包，我一開始真係為自己而帶紙巾

借紙巾比人既男人又man又型
況且，人人都應該帶紙巾架啦

ching ho ball

樓豬係印度人

肚痛先發覺冇紙巾 到時真係仆得街

鼻敏感冇紙巾想死

出街帶紙巾，溝女加廿分。
唔係未聽過呀

自己唔撚洗用咩on9

一個post已經睇到樓主智商

有個frd帶成卷廁紙出街

無女仔frd

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

( Show Blocked User - 小栗旬 )完全封鎖

唔帶紙巾帶dom囉

樓主拍過幾多次拖

帶開handkerchief

戇撚鳩

毒撚一句走天涯
唔抹屎眼係真男人
乜野狗屎垃圾都加句真男人就美化左

樓豬痾完屎肯定係自己同自己毒龍鑽

樓主係咪因為冇帶紙巾跟住俾女飛

我都係咁話

抵你一世冇女屌

攞銀紙